今日三毛風向,狂開散水同留守post引戰,同埋狂開捉鬼post

食屎啦支共港共三毛mon post狗